打飛機畀roommate睇到

琴晚見roommate唔返宿舍，間房冇人所以喺房鎖好門開咗套AV睇，睇睇下仲除咗衫褲開始打。

完事後我除低咗耳機同用紙巾抹身，正當我拎啲紙巾去掉嗰陣，拎轉頭一望居然見到我roommate企咗喺門口度。

可能因為我戴咗耳聲又開得大聲，所以全程都唔覺佢入咗房。見到佢之後，全裸嘅我成個人呆咗唔知點反應。

佢就笑住問咗我一句：「你做咩喺房唔著衫？」我情急之下就同佢講我啱啱倒瀉嘢喺身所以除咗衫褲嚟抹。

然後佢繼續笑住同我講：「咁你下次小心啲啦」，跟住就走咗去沖涼了。

我唔知佢有冇睇到啲咩，唔知佢會點諗。呢件事之後我連同佢講嘢都好似有啲尷尬咁，可以點做？佢會唔會好介意見到啲咁嘅嘢？

打咪打囉屌 尷乜尬
你rm日日係hall打你唔知咋

你鎖咗門佢點入嚟

其實佢全程望住你打飛機個樣黎打飛機

GAY

佢試過帶條女返嚟扑嘢

佢用鎖匙開咗門

之後樓主訓教 訓極都訓唔著
一諗起比自己朋友睇到自己打丁
又是害羞又是興奮
不過最疑惑係點解自己會興奮呢？
就係樓主深夜難眠時
室友突然係樓主床上抱緊著佢
仲細細聲係樓主耳邊講
“我知你好想要呢”
當晚雷電交加 二人互相纏綿
終於犯了華人社會既禁忌

其實我都試過睇住佢啲相打飛機
佢好大隻又靚仔㗎

大家都係男人
冇所謂啦
你咪下次叫佢幫你打囉

我畀roommate壓喺床上面，動彈不得。佢強而有力嘅臂彎緊緊咁抱住我，呢種感覺好暖好舒服好有安全感。

望住佢英俊嘅臉龐，我塊面都不禁開始紅起嚟，個心跳得越嚟越快仲不停咁喘氣。

喺呢一刻，我唔知點做，只知道我依晚好需要佢。

「係呀⋯⋯我想要呀⋯⋯」於是我好怕羞咁答佢。

可唔可以寫rm係0

可以

室友突然轉身訓在床上說
“今次到你好冇”
他的聲線磁性又帶點溫柔
樓主一面泛紅羞答答地答
“我...我未試過喎”
室友回答“等我教你”
室友輕輕握著樓主的陽具
邊含邊按摩佢春袋
樓主未試過被人玩到高潮迭起
即使女人都沒有這種快感
不久就射 室友把口水和精液
搽上樓主巨龍上說
“夠滑可以放進來”

聽住我咁講之後，我同roommate就床上攬住咁打車輪。我摸著佢嘅手臂慢慢掃去背脊，佢嘅嘴唇好厚好好啜，之後我伸條脷入去佢個口，我哋嘅舌尖互相交疊，好狼死咁索取緊彼此嘅口水。

佢一直壓住我，我都feel到佢褲浪嘅巨棍越嚟越粗，成個形狀出哂嚟。

「我忍唔住啦⋯⋯」佢喘晒氣咁講，跟住開始除咗我啲衫褲，佢都除晒衫。

最後，我哋都光脫脫咁喺張床上，玉帛相見。

如果糖心風暴有我地作既呢啲劇情
收視唔會咁低

連登好多gay佬

同志

幫佢含返當打和

巴打你繼續作啦，我睇

唔啦 其實我開緊工

太可惜啦